有負能量無人分擔都唔算慘

上網/行街見到戇鳩/搞笑野
突然發現cap完圖唔知可以sd俾邊個
連開心野都無得同人分享

只係想搵個人一齊笑下開心下

唔可以當任何人係出氣袋

做福袋?

咩福袋呀？